最新消息，習近平已經決定再賭一把

最新消息，習近平已經決定再賭一把，讓廣州和深圳，在2月10日復工！廣東是除了湖北以外，疫情最嚴重的地方！廣州，僅僅公開數字，確診285例，深圳339例！比杭州，南京和鄭州都嚴重很多！但現在，廣州和深圳，竟然要在短期內復工！😨😱大量外地復工人員！十萬人大工廠，集體開工！這個賭局，非常瘋狂！

人總要死一次

香港獨立
唯一出路

燒生哩次估中哂

再唔復工真係搞唔掂
好快外資會全撤
重返計劃經濟

習：賭贏就我贏錢，賭輸就你地輸命，我有咩所謂

炸彈唔夠炸 要拎核彈黎炸自己

確定？2日後渣喎

人命緊要得過GDP?

正

支共終需解體一次

佢有冇贏過一次

習敗敗

幾好呀，真攬炒

雜種同燒生邊個燈啲

林鄭天剎孤星邊個做佢boss就剋死邊個

明知輸硬都仲賭

點會10號復工
物流業都收到風話停到16

屌又贏

習總遙控打機啫
支那人死又唔關佢事

支共：人命wfc

習敗北

根本搞唔撚掂隻毒 有撚得唔賭咩

俾病毒強姦

source?

贏國

係疫情最嚴重時復工

人唔值$

相信政府
沒事兒～

急了急了
一急就行錯棋

習大大嫌中國太多人太難管 維穩費又高 所以你明的

貪曾＞689＞Shithole

支持

支爆啦

全面趕超武漢

是

大部份工廠都會10號復工
呢兩日外省人已經開始返黎

強行復工

有病徽？即刻拎去燒，其他人唔好停手，繼續做，loop都冇人為止

痴線

支持 賭贏賺少少 賭輸輸到仆街

人命=GDP

人權法同台灣大選開始燈力盡失

一路開緊工
身邊一路
有人做做下訓底
支式經濟 好熱血

白痴習今鋪玩完

中國或會成為最大贏家

所以話樓上班兒登仔唔識野
刁大大下緊一盤很大的棋
唔死咁幾十萬件點全面進入小康社會

佢唔開工， 跌GDP，保唔到經濟
開工， 死工人，民怨， 內地各省起義

自己諗

有冇source?

不過都合理，工廠唔開冇外匯賺

正 快D去

到底做乜鳩 支那放隻病毒出黎唔係為左殺廢老減人口咩
而家又要急住復工陣間勞動人口奶哂野就仲仆街

小賭小贏，中賭中贏，大賭大贏

沒事兒 沒事兒

燒生今期連中幾次

要保6
全世界同我開工

Source?

有睇琴佢燒山條片 佢好似好有信心事情係咁發展
仲有就係廣州深圳可能會報細每日確疹人數去就呢件事

比d時間佢回血

死幾十萬件就可以???
ARE YOU KIDDING ME?

咁唔叫賭喎
必輸都叫賭?

之後全支那得番班坐係村口既廢老係到妹下妹下

我就係要呢啲

2日後

賭仔係咁

啲gdp都係老作之嘛

（1）唔開工，冇生產，經濟爆

（2）開工，工人快速中招，病倒晒，冇人開工，一樣經濟爆

殊途同歸，只係直接爆同間接爆嘅分別

天命如此

咁死幾千萬件
必要時死剩沿海地區既人口夠唔夠小康社會

雜總:13億人死咁2 3億都仲有大撚把啦 最緊要贏

係條街笑能左出聲

燒山呢排都跟得好緊
大陸工廠再唔開
就唔係大陸自己唔掂
其他下游生產鏈都仆街

公道講
佢哩次似收風多過估中既

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

你估啲冠狀病毒係你啲靚咩，話散就散？你真係上腦

而家如果個搞到唔湯唔水就不如唔好搞 前功盡廢

習大大你千祈唔好下臺呀 我想中共滅亡呀

又下大棋

雜種：大我？ 我show你hand

係賭隻毒自已收皮
反正醫唔掂 當無野照開工

深圳封左城又開返？

冇死咁7,8億都冇可能

支爆之父

習懺悔

當然啦 瞓咗幾多年呀

唔係全面復工，只係partially.

毛魔: 人死了好，可以當肥料

梟雄有膽色有魄力
Allin or nothing

再賭一把
武統台灣

點確保到啲產品冇送病毒先？

係加速爆

燒山今次好準

若果大陸真係經濟大衰退 班大陸狗好大機會衝曬落黎 痴飲痴食 以香港人特質 敢怒不敢打 到時仲大鑊

死亡數字升升升

邊個夠膽返去開工送死?

我合作開間工廠話10號開工，過百人，深圳東莞高危
啲外省佬 一係餓死 一係病死 ，一定搏開工

習近平已經知道內情
強國全人早已經中晒招
有十幾億幾時死得晒
D化武本身打算拎黎香港整死晒你D香港人
點知條友一出門口就打爛左先係武漢爆發
好在強國野都報假數
死亡率冇原先D研究員講咁高
反正都已經中晒你地班奴隸就早日開工啦

賭輸係陷黨剷
賭贏保到黨命、增長就唔撚駛唸

上星期美國己吹曬風要走

哈 又唔係用自己條命黎玩

集中係個廠訓食做死都係隔離一種

本黎大陸地方大

工廠訂單交唔到貨就真係玩撚完啦
有14億人慢慢死怕啲咩

點會唔打，當神獸死架?

雜種又贏

好彩支那出左個佢咁嘅人

活佛都要依法喺中國境內轉世, 點解病毒唔得
病毒都要依中國法律感染同致死

Source? 今朝睇先話推遲到16號

賭贏就佢賺.賭輸就人民賠.無本生利既事點解唔做

嘩 cls

賭輸係全部人死，但賭贏可以得到啲咩

He is strong, sharp and powerfully focused on leading the counterattack on the Coronavirus. He feels they are doing very well, even building hospitals in a matter of only days.

我間野home office, 推到17號正式開工

有名你叫

習敗北

我想問
如果由啲人死唔去醫
習維尼係咪唔洗使錢？

病毒唔分姓氏
姓習都有機中招

他知道，哭是沒有用的。
沒有嘗試過的人生，我也想嘗試一下。

點算唔開工全世界gg

即係深圳唔會封關 , 香港繼續做第一收容港

習近平或成為最大贏家

少左啲低收入奴工人命 GDP per capita會升 贏國又贏

係支那自己 GG , 唔係全世界

同香港醫護有咩分別

係
如果廠復工，政府會派人檢查，經過審批先可以復工，如果工人係湖北人，需要統一隔離。（暫時所知的訊息係咁）

步向地獄

依家都衝曬落黎啦 打左幾多個 要面對現實

有，贏左田雞做左佬

所有小區封閉式管理，徹底網格化管理，但照樣復工

證明黨領導經濟會崩潰
係時侯要封外國

賭啦 唔好比佢停

咁真係大檸樂啦 班大陸佬一定又狗衝落黎啦

又或者咁講
支那都要轉型用機械生產維持競爭力
咁要咁多人唻做乜

match

賤民死幾多都冇所謂啦
高官感染係零
根本就好成功
係你哋班蟻民睇唔明
死幾多賤民都係數字
之後生返咪得囉
大躍進都係咁咋嘛~

湖北人先中？隔左成兩個月，乜鳩人都中啦，太天真了。

燒山尋日先講完

下緊一盤好大既棋

其實支那想廣州死好耐
廣州死咗咪送大禮

好似香港送sares再送自由行
扮恩人囉

香港同深圳、廣東之間根本要全封

支爆

反正都係係南方出事
北方人政權驚閪
大不了到時用湖北鎖省方式鎖埋廣東
北京就驚都未驚過

北佬最撚陰毒

正牙
支那死清光=.=

最多咪量體溫 潛服期點算

問題死既係一線城市既人
唔係西邊既窮人

有可能咩，咁多地方封城

武漢肺炎 習近平下令嚴法堵疫 經濟開工違法停工等死陷兩難

有錢快買支那樓
又要印銀紙推高樓價
好快又翻一翻

又話習近平會批准封關，而家封咗未

好呀好呀
慢慢啦

大動蕩果陣必有異象

呢期好準

燈力自上年已經消失

生產供應鏈斷裂之後就會係錢多貨少,樣樣野都會似口罩咁要搶,物價失控超級通漲.到時一定民變.

其實佢次次中果啲都係喺大陸網睇返嚟嘅消息

燒山好野！！

大家有冇諗過我地唔應該幫政府防疫，先係真正攬炒，我地太善良，可能錯失左一個機會，大家自救好啦，唔好再幫籃絲，幫一個之後又多一個敵人。。
當然有機會幫一個籃，會多一個黃，但 班仆街你地重對佢地有希望？ 只會更手足更冇希望。
多謝醫護你地orz

佢話習近平一定會保住香港
想問下保咗未？

你漏左許士仁

人命不嬲唔值錢 唔開工國家邊有錢買美國佬啲大豆

冇sources得張圖想點?

死得未夠多人
同我谷一谷佢

大陸啲工人都話10號返工不了
玩咩

佢真係好撚垃圾，冇料學人挑美國機，畀人撚到隻狗咁
又唔撚識字，記者問d簡單問題都要睇稿d咁嘅柒碌都做到元首，到底個國家有幾撚垃圾

離開香港
就燈唔成

自傷3萬為敬

北京指令,蛀廣部隊會否執行呢? 使唔使保命?

死多啲GDP咪會升囉

廣東軍閥應該盡快獨立
屠宰狗狗後,我地乜都好傾,背後強大老美係可以入場幫手.

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

在下盤很大的棋

條友逢賭必輸

回血劍？

信zf唔怕

必輸嘅唔叫賭
小學生連病毒同細菌都未識分啦

送別李文亮寫到成個送刑李文亮咁

應該未確定? 而家反而有風吹繼續停

十分之好

佢博傳染唔到

呢個真架
公司大陸個邊10號開工

蟻民死關聖上乜事？

佢成日贏
輸既只係人民

其實一向都講緊2月10號開工

宜家反而係唔知會唔會再推遲

未賭先輸

習敗北 個名真係無改錯

燒生成日贏 雖然都有輸
但聖上次次賭錯

今日都八號仲未講推遲，睇黎照10號開工

蘋果工廠已經話推遲一個星期

應該大部分廠都會跟

全力支持

大臣：開工雖然人多，但做足預防措施，滴水不沾，就唔會傳到
聖上：准奏

🙂push

依加就算開工 其他地方d人點返廣州 深圳 自己地方都出唔到城

SORRY呀

777真係好撚癲

打機咁，輸咗咪再restart

加速

香港個電話隔離係笑話

攬炒

林鄭出到聲話最愛習總

林鄭都應會跟隨叫香港公務員復工

你邊度收既風？
我收埋文件係3/1 先比開工喎

要開工要先申請，不過多數唔批

琴日又話封城? 封左城但係開工?

佢係一定要買 理得你死幾多人

春運已經一次全國嘅交叉感染，復工又嚟一次，中共真係收皮了，大家睇路。

賭乜撚 1月尾已經話明2月10號前唔比開工

淘寶 集運 速遞都話明2月10日有機會送

復工都係呢幾個行業先搵命搏

其他行業邊搵到人返

果然係小學雞，呢鋪一定玩完

唔會贏既賭局叫自殺

九十九年成大錯

若然屬實....jpg

有得唔復咩，佢無得揀啦

source？
未fc確認討論得咁激烈做乜鬼

如果工人返工之後無事， 中國會係嬴家。
如果工人返工之後中左死曬， 中國人口減少，人圴收入高症，中國將會係最終嬴家。

一錯再錯

廣州 禮拜一復工 唔洗fc

很大的賭注

廣東離中南海咁遠，有乜理由唔復工

若然屬實
中國或成為最大贏家

郑州复工时间安排来了！复工复产条件有这些

睇下其他地方先

花少許錢來香港住14日洒店，包食包住！14日後返深圳，花少許錢再來住14日！包食住！幾好喎！

我件淘寶終於可以收到啦

唔復工，外資唔等，連根拔走人。
吹雞復工，民工唔屌你，龜縮鄉下。
點都係死！

本地人

還有十愁在眼前：
一愁天下亂紛紛，二愁東西餓死人，
三愁湖廣遭大難，四愁各省起狼煙，
五愁人民不安然，六愁九冬十月間，
七愁有飯無人食，八愁有人無衣穿，
九愁屍體無人撿，十愁難過豬鼠年。

全球爆
首先傳東南亞 東北亞
再傳歐洲 最後北美

到咗儲一個月糧及氧氣樽供應時間

777咪又只係佢扯線公仔啲指示都係習維尼出架啦

佢係咪信咗自己啲維穩數字

佢做到國家主席，大家就準備世界末日

Gay Cook

人終歸一死
已生命貢獻gdp

縮減人口, 降低失業率

真

到時樓價係十萬蚊呎

2月9日后广州如何复工复产？指引来了！

广州日报
02-07 19:47《广州日报》官方帐号
关注

source

冇錢個班落曬黎 賴死唔走 仲大鑊

广州：满足五个条件企业方可下周复工

開工死既又唔係佢 唔開工經濟差有機會俾政敵攻擊

當年吹曱甴平明君果班點睇 有乜感想

快啲傳落嚟香港
等香港人感受下自己奴性嘅成果啦

廣州加油
深圳加油

好，睇下啲po po 點搞，唔攪到我哋攪

由10號計起去到28號,大爆發既最後倒數

唔驚!!

呢d叫賭咩

打政敵嘅時候

死一半人易管理

解體

香港人嘅逃生門，香港一爆就可北上逃命

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

撲殺低端人口2020全面小康

港樓十萬蚊尺不是夢。一千蚊個麵包都係。
A 維尼大量印人仔撑市，
B 香港食物/食材，好多唔係來自強國

再壞啲成個政權崩潰都唔出奇

真係用人命黎搞經濟

應該有病果啲推曬落去做
死咗搵第2個上，減醫療開支，人海戰術真諦

廣東省獨立

再唔復工
d 人就唔係病死
係餓死

肥習下場會好慘

我有電子嘢壞咗
CS話大陸維修部最少廿幾號先會開番工
而且仲可能推遲

今次唔係下屬隱瞞習大大賭一把?

第一日識共產黨？

係真就好

又係喎

為國家做到訓低

燒生好勁

輸撚硬既賭博

為左扮勁同個gdp害死d人

貧窮人口太多，2020要全面小康

冰冰段片...........

終極破燈

破燈之日末日之時

賭一場唔會贏既賭局

問過晒廣州啲親戚朋友，冇任何復工消息。樓主有冇source?

唔夠人唔緊要, 香港警察支持你地, 三萬三全部上去幫手

呢個地區人命不嬲唔值錢但總有班人當死統治者係恩主，唔反抗就開工啦，多謝雜種俾野你地做好喎

在下一盤很大的棋

一直贏緊

廣東省唔係一直都話10/2復工咩？

信政府

武統台灣真係我可以見到最有可能支爆嘅引發點。其他咩病毒咩屠城都冇可能

喪架 真係喪架
依家真係好似睇住d人去送死咁
比d人返到去返工 到時個個輪住中
到疫情爆到ㄧ發不可收拾嗰時 (可能只係講緊復工日計起三、五日後)
先封廠、再封城、後封市

怕有工唔返被人炒 vs 命都無埋
原來真係大把人會揀後者

保唔到GDP 其次, 保唔到醫療裝備, 糧食 , 水電先gg

北佬不嬲唔緊張南面 反正燒唔到佢

好撚有畫面呀屌

1,3,5,6,9,10 都中左
2,7,8 遲早發生
4 都發生埋即係習賭輸左

問題係d人會唔會出黎揾命搏先，武漢俾你冼左鍋話冇野點知出晒事

藍絲成日笑侵係痴線佬
其實習近平先係真正痴線，仲要係白卡個隻

習近平睇黎好憎共產黨

以為你話推惡法添

其他人死only

係爆都爆人仔先，港紙驚條春咩。
除非林鄭損曬筆錢去救支那啦

加埋激昂既bgm 整番條片

where's the lamb sauce？

CCP: politics > Econ

up

你都識講既然好多食物唔係來自強國，物價點會受大陸咁大影響

某啲人寫楷書係咁樣寫，無乜問題

Push

生死由天呀喇
抵撚死啦支那閪

賭啦
香港咪又係咁賭
想引入社區爆發做成口罩荒
之後民建聯做救星挽救9月立會選舉
而家根本係721既口罩版

系真的，馬上覆工，你識人系上面就知。
利申，我親戚要番深圳開工

嬴佢老母，呢鋪三個字：冚家鏟！

都唔敢公佈1月進出口數據

支那啲速遞都講緊9號復工
睇黎死撚硬

諗下邊D人一定要開工？窮人！所以死嘅都係窮人，垃圾大清理，打不死嘅就留低繼續捱！

系乜春

復又死唔復又死

等睇結果

邊條片

今鑊你估會送到咩
個送中咁到咁

冇用架，廣州軍區入面冇本地人
而且軍頭、省高層都係北佬話事
你估北佬唔知廣東人諗乜?

棋魂

Yolo

尤其湖北人又或者坐車經過湖北都要隔離

爆勁D

班廠開工有咩用外資好多都話cut單唔要貨，就算你造左出黎，美國等地又封關，比你做左出黎有咁用，物流都去唔到，唔通建叫香港食曬佢咩

死硬

大支爆

支持習大大復工政策
讓一部分人富起來

人總需要勇敢生存

出埃及記７：３－４說，「我要使法老的心剛硬，也要在埃及多地行神跡奇事。但法老必不聽你們，我要伸手重重地懲罰埃及，將我的軍隊以色列民從埃及地領出來。」

習種逢賭必輸 再輸就滅黨

馬上覆工，智商有問題唔好上網啦

內部權鬥贏晒

想問邊條片 有冇source 想睇下佢啲燈力

上帝要你滅亡 必先要你瘋狂

死快d, 人生如賭博，唔賭唔知時運到，唔滾唔知身體好

生活必需品同外資廠
支那而加開唔開都死
唔開d生活必需品就要用外匯係岀面搶
到時實通脹班支那人又實拎來炒搶到d野貴一貴
到時一樣亂過亂世佳人

終國人條命不嬲低賤過地底泥

全黨死清光

聽講鴻海開咗條口罩production line 日供200萬個口罩畀自己友

甴種應該諗住派蟹軍去搶畀國企

相信政府，唔驚～

都唔係GDP 問題
係唔再生產成個中國物資用盡

人總需要勇敢死亡

國土鍊成陣

得果724人死 成2211人治癒 唔驚

支那人條屍只會污染土地

工廠復工 之後出事既話
死既人數重癲wor.......
然後d貨整好左又出貨

上海都無話繼續停，gpd gogogo

d貨有毒點計

唔係講笑，割割韭菜，有咩所謂
老人福利都慳番

中共滅亡罷

中國滅族了
真好

啲人死唔死習帝都會贏
死得多: 人口減少, 可以買少啲糧食
死得少: 習帝抗疫成功！大家繼續為GDP出一分力

中国人是唔怕死的支持復工

習敗北
習懺悔

多謝燒山
燒山好嘢

推

諗一啲啲睇個別廠
公司大部分客(中國廠)都話有機會會延長到17號

GDP per capita

快d支爆啦屌

20號定10號到底

順便清洗下人口 點計都賺

大陸好多廠都話13號先開工
仲有機會推遲喎

係真，原本17號

睇黎迫到中共就收皮了

放心，依從依個體制係必然嘅事，只係遲定早

係，仲有好多係香港人望已絕

唔復工, 大家一齊收皮
復工, 得賤民收皮

pick your poison

唔開工無物資 全國動盪起上來 真係會中共解體

廠喎

開工會更快消耗防疫物資
真係賭

冇架，咪死囉，佢care人命咩？

最主要是工廠、生產線，人唔返工就一定收皮。能home office的公司部分都廷長時間了。大陸人自己都驚緊復工潮，有冇命就靠佢地自己了。

唔開工就連日用品同零件都生產唔到 徹資加劇 外匯枯竭 好快變委內瑞拉式超級通脹

要錢姐賺多筆就走佬，等班奴隸開工互相傳染病死埋，糧都唔洗出正

64之後就用哩招確保冇地方勢方割據

而家靠緊庫存去生產口罩
遲早其實都要開工

我都睇過，搵唔返個post

但我收到正苦信要停到3/1

哈哈
系，覆

狂印人仔 + 支國產能跌一成 + 外資走咗唔番去，會唔會令香港物價狂升？

有冇人差唔多走哂港元(去美元)，剩番半年港元buffer/洗用？

輸撚緊既都叫賭咩 草管人命

相信黨XD

同埋，我見廣東好少本地人會當兵
當兵嘅都係窮撚，出自北方內陸居多
因為都讀唔到書，同毅進仔一樣

會唔會係習近平黑暗經濟學？
最貧窮民工焗住要復工 > 復工中哂肺炎＞ 大量死亡消滅低端人口＞ 同時減低失業率 ＞ 同時減少糧食需求量

好呀，就爆鑊金嘅佢

我收到既消息係
廣東省10號恢復清關

唔復工= 經濟死
復工= 傳染

岩岩上海先發現可以airborne....
你個仆街維尼想屠城唔用槍？

未知確實點安排，知道的話，我再留言。

2020 中國消滅貧窮人口

香港係最後逃生門
解釋柒婆y 唔封關

近五六條肺炎片啦
佢依家咁春多片真係唔記得

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

病毒工廠

周圍封哂城，點返去開工？

GDP 係國力
人命只係一堆可改可減嘅數字

照開工, 發燒就捉走打靶, 人命唔值錢的

咁睇似喎 萬一深圳廣州爆到醫唔切 香港政治任務係紓緩深廣 唔怪得揀咁多隔離中心同死都唔封關
習敗北係將廣深港縛埋一齊賭

起義 真心咩

反正死亡數字都係我定

係係侵寫，寫得好

香港依加咁都無人行出黎 之後爆發就唔會有人出黎

有賭未為輸

一個露宿者說：

我一直都買不到口罩，如果到2月8日都仲未買到，我就會花4元乘巴士到深圳灣，過關後就去附近的便利店買一支礦泉水及一個杯麵吃，吃完就過關回香港，從此享受14天隔離。
一隔離，我就有吃有住丶還有口罩戴，這是我們香港人的福利，我可以住在渡假營，還可能住到翠雅山莊，住了14天，我又會花4元去大陸，又可以再吃杯麵，吃完再回港隔離14天，這樣重複又重複，直至沒有這個福利為止。

真幸福啊... 香港人！
謝謝林鄭！謝謝香港政府！

補血劍

死晒D勞動人口GDP終於唔駛作

全部雞蛋擺埋一隻籃度咪仆晒街囉

人口過剩、資源唔夠最直接既方法係咩？
心照啦

習大大肯落注 咁我就放心了

睇咗等於無睇咁, 甴種叫開工就開工

所謂起義成班唔聽佢講亂走經而收佢皮 你要知道而家每個人都拎住一個小炸彈但下鐘意去邊爆

要復工都起碼3月啦
賭咁大， 証明上面經濟就快頂唔住

支爆有望

橫死掂死不如博一博 個行為不知幾合理
唔洗大驚小怪

你10後?

天真無知定白癡

人終歸總要死一次，無謂要我說道理，豪傑也許本瘋子...

沒事兒，人總有一死

人人都有一死，死後且有審判

古有東方不敗
今有習敗敗

無得選
支那復唔復都死路一條
復就等住大爆發
唔復就生活必需品斷貨焗住燒埋差唔多枯竭既外匯去岀面搶加埋支那人自己炒賣通脹失控爆上去一樣死
點行都死以支那人性格實賭一鋪

中共今年真係有可能亡黨亡國

香港大把人番緊工啦

深圳啱啱先封關
習大大真係正式復工我圍住深圳灣裸跑啦

香港獨立
唯一生路 添啦

咁又無咁易既
同層層疊一樣個地基(支那人)動搖唔到你中上層點抆佢都死唔去

攬炒王！一開工，就爆發！

加速冚家剷喎

各省獨立啦 比件小學生管 只有死路一條

上面真實幾多人感染，佢地自己最清楚。

死幾多支那人有咩所謂
唔夠人咪安排個強制交配政策
迫啲終國撚生仔

十萬人開工，只要唔俾佢地離開，不停輪3更
最多死十萬

習敗北
習又敗北
習再敗北
習再三敗北
敗北放題

殺人不見血 霧裡命魂斷
今日不殺熊 他朝惹肺炎

討伐維尼

盤棋大到不得了

人命? 值幾錢一條?

根本唔可以復工，一定大爆發

英國睇佢個死樣咁奶共法 應該想要大陸個市場 脫歐

諗起一堆人坐地鐵搭巴士就

贏同輸都唔使佢負責既…咁梗係有大賭大啦

小學雞治佢個"囯"

係嘅 甴大大千秋萬世

冇外滙買糧要食草食到營養不良都係死路一條

想像唔到支國點樣運作落去

林奠用緊同一邏輯

唔封關就係咁

777賭白頭片叻過shithole

人生太短 出手要更大
shi-na煎不需理解

佢緊係無所謂，南方城市離北京咁遠
杭州上海北京肯定遙遙無期

親習嘅有解藥醫
透過呢一疫
習可以清哂黨內敵對勢力同埋貧窮人口
好野支那習

唔驚 有政府唔驚

果然係親自指揮

係，朋友係大陸人（清醒左）佢都想唔返，但無官方停工，假就得返5日，無得長走 屋企仲要無口罩，寄又寄唔到俾佢

一夜回到解放前

沒事兒沒事兒

錯喇，事實係多到佢地都唔撚知

最後結局應該仲慘過Chernobyl

朋友都係深圳人，繼續停工wo，無通知過要返工

小學生，不意外
身邊無人可用，全部垃圾
對家就食緊花生

有無片

習帝終於有一樣野贏老毛
係害死人的數量

所以佢而家賭緊可以開到工唔會死人

貨品載毒，全球傳播

Good

民國？
支那人發夢啦

乜行業
快递，服務同工廠應該無得停了

高級同服務業會有，工廠睇怕凍過水

支持雜種狗同支那共產黨自殺！！！

你肯定知道老毛害死人既數字？睇左先好D

咁多瞞報又唔夠盒驗直接踢人返屋企自生自滅
應該真係連佢地自己都唔知實數
不過支那咁多人無所謂啦死十個當一雙

人地封城，你點递，

快賭

唔係賭緊無死人
係人照死
但貨照出
你見嗰間隔離醫院都唔係想醫人

以前讀歷史唔係好明點解古代啲昏君咁耐先有人推翻佢哋
依家睇返現代人類根本一樣都係奴性重到仆街先會咁，無改變過

有誰沒有國家，但世上有暴君

下一盤很大的棋

這就是大支爆？

睇咩行業，佢半政府，要返工
問過佢，得返12個口罩，但又撲唔到更多，一運去屋企就俾地方政府「徵用」

小學生跟本無能力搞得掂，姐係古代捧個傻系做皇帝 想求其推番政權 。結果係點 估到哂

必輸既唔叫賭, 叫送死

有冇口罩又要人復工, 必定要報假確診數

服務設計都有，仲停緊wo

當然。一條人命60萬。

新人類出現了 能掋抗生化病毒 能在致命環境下生存 中國萬歲 又要再一次統治全世界

我屌佢老母

上面有post

佢賭既籌碼係人命,中國大把⋯⋯

係有戴口罩同無戴無分別，睇下d大陸人平時點戴口罩就知，又成日唔洗手食嘢。
意識決定一切，唔係口罩，如果日本就唔同講法。

北方胡人不嬲都視廣東為化外之省，語言風俗都同北方唔同，係漢人入面嘅異族。如果要死人佢地都想死廣東先，你見中國大部份核電廠都喺廣東就知。

緊係講餐飲啦，設計咁高級

緊係講廣東啦，尤其是中轉同收派個度

餐飲都有啊，都係停

南方全滅喺京城都只係等死

經濟 復工大過天

講緊10號之後

加速支爆

呢啲 就係獨裁社會

The Great Dictator

樓豬，你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同幾時影，電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

所有人都啱用，尤其前線手足

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P 牌樓主推唔郁

我公司支那分office都下星期一復

沉日已經返咗一批工人喇

一口氣減少低端人口 為高增值社會做準備

我都係講緊10之後

京城都係差三公里到中南海
肺炎，加油！

佢大陸唔復工，所有訂單不復存在。

係走單，你開唔工未轉去印度東亞囉

美國真係當你浣熊市咁核平啊。

五角：中共攻台，我地要派地面部隊守台。
侵：地面部隊？？有武漢肺炎喎，核平仲人道啲。

中共：中國人不只能吃草一年，生病也能最高產能！

冇野多係人多

封咗=習近平批准=蕭生又中
冇封=林鄭自己唔封=蕭生又中

唔怪得咁多人話佢破燈點都中

習總： valar morghulis

習近平依家係邊？

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

一陣發覺原來中共高層都去哂美國指揮就好笑

指揮唔掂, 索性係美國唔番, 由得中國人自己搞掂就好笑

相信政府 有政府唔驚!

好少可咁支持習帝

希望多啲中招嘅人都返工

Sauce?